突發！盧偉聰係我前面

如果係4個月前我諗我會笑

車頭相

\|/

突發 樓主係我前面

你點影的

認住盧偉聰，清潔好輕鬆

2019年10月9日

屯門IVE工程系老師！乜仲有出黎教？

屌，見住你開連登我都諗緊你會唔會覆前面條友

屌，見到你地個個開曬連登都知你地又想鳩up

屌 個班房撚有咁大呀

屌，上堂教野見到你哋三，四個撳手機就知你哋上連登
ps： 樓主去office搵我， 關於你份assignment

IP都唔洗check